<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Layanan Premium on Konsulin</title><link>https://konsulin.care/pricing/</link><description>Recent content in Layanan Premium on Konsulin</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://konsulin.care/pricing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Essential</title><link>https://konsulin.care/pricing/essential/</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 11:10:36 +0800</pubDate><guid>https://konsulin.care/pricing/essential/</guid><description>Di Konsulin, kami mengutamakan kesehatan mental Anda dengan memberikan akses tanpa hambatan ke alat-alat yang mendukung kesejahteraan Anda. Layanan gratis kami memungkinkan Anda untuk melakukan pemeriksaan kesehatan mental tanpa registrasi, sambil menawarkan jurnal digital untuk mencatat perasaan harian setelah Anda mendaftar. Ini adalah langkah pertama yang mudah dalam menjaga keseimbangan emosional Anda sehari-hari.</description></item><item><title>Starter Pack</title><link>https://konsulin.care/pricing/starter-pack/</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 10:10:36 +0800</pubDate><guid>https://konsulin.care/pricing/starter-pack/</guid><description>Layanan starter pack Konsulin dirancang untuk membawa perawatan kesehatan mental Anda ke tingkat berikutnya. Dengan biaya terjangkau sebesar IDR 250,000/bulan, kamu tidak hanya mendapatkan semua manfaat dari layanan gratis, tetapi juga akses ke latihan psikologi tambahan yang membantu meningkatkan kesadaran dan keterampilan kamu dalam mengelola emosi dan stres. Wawasan dari pemeriksaan kesehatan mental Anda membantu Anda memahami lebih dalam pola-pola pikiran dan perasaan Anda.</description></item><item><title>Premium</title><link>https://konsulin.care/pricing/premium/</link><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 09:10:36 +0800</pubDate><guid>https://konsulin.care/pricing/premium/</guid><description>Pilih layanan premium untuk pengalaman kesehatan mental yang lebih mendalam dan personal. Dengan biaya Rp 225,000/bulan, kamu mendapatkan semua fitur dari layanan starter pack, ditambah akses eksklusif ke latihan psikologi premium dan wawasan yang lebih mendalam dari analisis data jurnal dan pemeriksaan kesehatan mental kamu. Kami juga menyediakan dukungan prioritas untuk memastikan kamu mendapatkan bantuan yang kamu butuhkan dengan cepat dan efektif.</description></item></channel></rss>